M記個新包同杯珍珠奶茶係垃圾

新包好一般 算唔講
重點係杯珍珠奶茶 又唔凍
又無大飲管一粒珍珠都飲唔到 卡住左又吹唔返出嚟連奶菜都飲唔到逼住要換枝飲筒
屌 邊個諗出嚟架

茶

好人好者重飲M記啲珍珠奶茶

珍珠奶茶一向都係垃圾

M記咖啡都還可以
奶茶就真係

無大飲管真係笑話

應該有大飲筒？食新地樂個支

珍珠奶茶以前都出過，都係伏黎

圖都冇張都討論到
到底粗飲管定普通飲館

正常人都唔會去麥當勞食佢唔擅長既野啦
咁同去KFC食牛肉飯有咩分別

想性能力下降先飲

仲以為2樣垃圾, 金拱門加埋珍珠奶茶會負負得正

珍珠奶茶🤢

利申：今日試咗

M記個新包同杯珍珠奶茶係垃圾

珍珠奶茶真係痴線
今日比左杯冇落糖既我 飲緊奶茶走甜

幾時有牛河

你唔係以為m記搵多兩個打手就真係好味左呀？

we7幾時再減十蚊, 唔港獨了

App買十蚊，屌你粒珍珠好似白果咁嘅口感，又無味
畀錢唔會再叫，免費可以走珍珠

好想試吓M記珍珠奶茶

其實本身老麥凍奶茶唔難飲 不過加咗珍珠之後
粒珍珠成日卡飲管 仲要好硬
最惡劣係粒珍珠經過完支吸管會殘留係入面

杯野不嬲係無糖，另外比糖水

根本所有野都垃圾

新包個醬難食到死
雞排加漢堡排都唔知做乜鳩

佢應該全部都無落糖嘅
有跟盒糖漿
啲珍珠好難食就真

我估樓豬係弱智 同港女無分別

佢一早出過咩黑白珍珠奶茶，難飲到嘔

只能夠講m記變左中資之後每況愈下

幾好食呀

次次出新野都有人咁 講

留返海鹽檸檬好過啦屌

勁撚難食同hea
杯珍珠奶茶伏撚到仆街 啲珠硬心架屌

賣相幾正架喎 仲諗住試添

呢間cheap閪野你期望佢會幾高質

上次叫凍奶茶夠膽死比杯完全熱嘅我 同佢講杯野係熱嘅仲要串串共同我講加冰落去都係溶曬咋喎
大佬你啲奶茶係咁熱就唔好賣凍奶茶啦

珍珠中間個心仲硬同食到粉

狗都唔吊啦

今日同女朋友一日一杯 即整個陣飲可以話係正常珍珠奶茶 不過過半個鐘後再飲就好難飲了 我有新地樂飲管所以無kick住

阿媽係女人

頭先飲完佢杯珍珠奶茶
痾撚到九彩 通便一流

包可唔可以走酸菜?

屌你老母金拱門

屌醬少定燶排

中資金拱門出新嘢 咁多人去試 就知佢無可能執

Shack shack薯條係咪又冇左？

Ching 平時飲開屎水 M記奶茶唔難飲

難飲到仆街

我接受到囉

支那老麥 珍珠奶茶係大陸推出左一排
到香港推出 遲下應該會出雞粒

可能講緊舊個隻奶茶

上面話前幾年香港出過黑白珍珠奶茶

KFC個牛肉飯其實幾好食

唔好傻 宜家香港老麥似會跟住上面咁出product

飲親凍奶茶咖啡一定要叫多冰

下
個包幾好食喎

成世人食過最難食既嘔飯
就係Kfc

宜家仲食m記個d多數都係死肥毒撚戒唔到口個d

啲珍珠太林
個杯又太高 支飲管根本就篤唔到底 差唔多飲晒成杯野先吸到啲珍珠上嚟
又要自己倒啲糖水落去 麻鬼煩

可以叫佢比粗飲管

個樣係柒，食落都可以嘅

我飲果陣有大飲管有比糖漿
奶茶入得口 但d 珍珠真係
所以我換返細飲管飲

頭先食完
塊排同個醬陣味覺得幾怪雞下
d珍珠成抽痴埋一齊難啜到仆街

大飲筒用多d膠唔環保
不了

個新包ok喎

老麥真係愈黎愈難食

杯珍珠奶茶都勉強可以
但個包真係垃圾中既垃圾
唔會再食

好撚難飲🤮🤮🤢

掉番轉
杯珍珠奶茶難飲到嘔
個包都仲ok

Kfc 全部都係垃圾